(走佬？）賀建奎「失蹤」 美教授疑參與研究遭大學調查

【基因編輯嬰兒】賀建奎「失蹤」 美教授疑參與研究遭大學調查

深圳南方科技大學副教授、瀚海基因董事長賀建奎，昨日宣稱成功創造出世界首對基因編輯、對愛滋病具有免疫力的雙胞胎後，如同在全球科學界投擲了一顆重磅炸彈。賀建奎的老師、美國萊斯大學（Rice University）教授Michael Deem，傳聞也參與相關研究。萊斯大學今日凌晨對內地媒體指，相關研究違反科學倫理，已經對Deem展開調查。

賀今日原定出席本港第二屆人類基因組編輯國際峯會開幕禮，但最終他沒有現身。明日亦有他主持的講座，但暫未有消息指他會否出席，去向成謎。

被失蹤

玩大左

賀生已變成...

好快被自殺

點會被自殺
只係被失蹤然後屈佢做 super soldier 出黎姐

竟然係失蹤，唔係失聯

洗頭艇

高鐵

中共仲會放過佢?